<h1>Final Project</h1>
<h2>Kelompok 17</h2>
<h2>Anggota Kelompok</h2>
<ul>
    <li>Muhammad Dauri</li>
</ul>

<h2>Tema Project</h2>
<p>Portal Berita Informasi PKS Pangkalpinang</p>
<br>
<h1>ERD</h1>
<img src="ERD.png">
<br>
<h1>Link Video</h1>
<p>Link Video Demo: Mohon Maaf tidak Sempat membuat video demonya. Tema yang dipilih adalah Pluto Admin Dashboard </p>
<p>Link Deploy Heroku: http://final-project-dauri.herokuapp.com </p>
